（現場）唔好衝狗總！！！

一衝就輸哂民意架啦
有人衝一定要拉住佢

唔可以俾啲中間派覺得我地係暴徒

想食過翻尋味
但雞骨已冇肉 用下腦好唔好